快啲搵泛民議員代表我哋同政府同傳媒講deadline係3pm。再等嘅話好多人會走

如果政府唔撤回送中條例
我哋一定要做嘢
冇可能無了期喺條街度等
已經有好多人出咗嚟10幾個鐘頭好快冇體力

如果要沖我哋而家都夠人
唔可以再拖

推